遊行獲批 政府同國際講:香港仲有言論自由 DQ4 no big deal

呢個時間先批遊行 政府擺明想話畀國際聽：香港係有言論自由 DQ議員唔代表啲咩
建議記協不要配合政府防疫要求 直接令政府拒批遊行
畫面就會變成：DQ議員後香港記協遊行被拒 香港不再享有言論自由

推！！

以後既遊行都要實名登記

記協接受既話等同出賣我地

係 好仆街

同臨立會一樣

動機好明顯

除左香港
仲有邊度有實名登記既遊行?

同記協講

其實一講疫症安全原因 政府咩都可以做
攞你DNA 唔畀你集會 唔畀你遊行 針對你黃店違反防疫措施

記協應該有唔少連登仔

實名登記真係好on9

一定不能跪底

同臨立會一樣

我唔希望記協跪
一跪就同當年民主派一樣

實名遊行人士名册

我相信記協冇咁蠢嘅

記協承諾的防疫條件非常嚴苛，包括只容許記協會員、新聞工作者、大專學院新聞系師生參加，恕不讓公眾參加，亦因此原因，參加者要預先登記。登記表格只供記協內部備存十四天，期滿後會立即銷毀，除非涉及追蹤確診者或密切接觸者的法定理由，否則有關資料絕不會交予任何人士。記協事前會檢查參加者的記者證或學生證，遊行前為他們量度體溫，參加者亦須填寫健康申報表。

比你講多次